 부영아.
예?
오늘따라 멍청허니 왜그려?
그럴일이 있어요. 아줌마, 저 총복습해볼게요.  여보세요. 안녕하세요?  맞아요?
그래갖고 남자가 꼬셔지겄어? 다 도망가지.
안되는데.
맘에 드는 남자라도 만난겨?
예.
그렇다고 무작정 덤비면 안되야. 연애의 기본은 밀고 땡기기여.
밀고 땡기기요? 그건 어떻게 하는거에요?
한마디로 되는게 아녀. 일단  커피부터 갖다주고.
제가 갖다 줄게요.
어린거 눈버릴일 있가니. 
